[唔見5雞野]邊條仆街犯規搞到狼堡有12m

做緊野冇睇場波
有冇清話我知
個12m點嚟
諗住買條友件波衫燒

屌你仲好講 紅牛邊撚個追和
搞到我贏少一半 得5萬
我屌佢老母

紅牛6號Konate鏟 鳩美斯

係咪依條nigger